吳鎮宇直頭 廢撚事理金像獎？？？？

當年無間道2咁屈都輸比劉華
依家有提名都廢事黎

前2年Tvb個個都去
金像獎唔去

係囉
肯去視帝陪跑
真係嬲左金像獎？

視帝果次唔算好陪跑啦
今次就係

果次應該佢都以為自己有機
點知頒左比子華

Tvb果個都去果陣睇到眼都突

其實有幾多人知道香港金像獎只係本雜誌搞出黎, 香港電影業自己本來都唔想理, 一家潭死水可以怪邊個？

嚟影雜誌相都算係比足面

唔明你地諗到去咁清高做咩
又拍tvb 又拍爸爸去那兒做小丑
去個台慶頒獎有咩出奇

又好似幾岩
佢提名果套唔知好唔好睇，睇提名片段膠膠地

明知無機會既都費事來啦
梁家輝都唔係每次有提名都黎

果次好似話佢肯去台慶就有視帝攞，點知俾人起飛腳

佢一早講咗肯去係為咗還人情俾tvb，
應該以後都唔會再喺tvb見到吳鎮宇

輸比子華佢應該唔會嬲既